連登仔試下用四個字形容香港樂壇

唔系 全民造星
唔系 超級巨聲
唔系 星光大道
唔系 新秀大賽
唔系 四大唱片
唔系 ＩＦＰＩ
唔系 商台吒咤
唔系 新城勁爆

你阿爺：「勁歌金曲」

你阿爸：「勁歌金曲」

你自己：「勁歌金曲」

你個仔：「勁歌金曲」

你個孫：「勁歌金曲」

建制派：「勁歌金曲」

民主派：「勁歌金曲」

本土派：「勁歌金曲」

抗爭者：「勁歌金曲」

死黑警：「勁歌金曲」

死者已矣！！！

叻我至叻